d女人呀 好古惑架

喺廁所咁耐，係咪喺入面傾點樣謀殺男人

我寫哂落去架啦喎